Bigbang個TOP因食大麻 有傳已被踢出軍隊

TOP將正式退出義務員警隊，等接受裁決之後重新入伍。

根據「戰鬥員警管理規則」第41條，若發生在現工作場所無法執行任務的情況時，相關單位有權讓該員警離開。

離開義警隊伍的TOP將接受裁判，若相關案件以緩期起訴結案，TOP需要重新入伍服役，不過警署也透露若無特殊情況，同一警隊不會接受曾被「開除」的人員二次服役。

即係唔駛服軍役？咁咪好爽？

咁佢咪好爽，唔駛服兵役

眼盲

佢要重新入伍，兵役有兩種，一種係義務警察，一種係普通兵役。義警個邊講明唔受佢重新入伍嘅話，即係佢要接受普通兵役

義警同普通警有咩分別架？

呢度講到詳細啲

Bigbang 咁多年天團 終於要散lu

佢地好硬淨 過兩年又上神枱 歷史話我知